主持人:請到後面準備 IU真的往後站 呆萌全被錄

南韓女歌手IU（李知恩）長相可愛、嗓音甜美，能唱能跳還會創作的實力，不但受到很多粉絲喜愛，更是每每發表新歌都能強勢登上排行榜冠軍的「音源強盜」。不過才氣十足的IU，私下卻是有點傻氣的小可愛，有粉絲翻出她過去曾參與一次現場節目的演出，意外在台上流露出呆萌的一面。

▲長相和嗓音都甜美的IU，是不少人心目中的女神。

IU當時參加了一場現場直播的節目，在訪問結束後，主持人儀式性的說道：「請到後面準備下一個演出。」意指可以回到後台稍作休息。只見中間的IU點了一下頭，然後往後退一步，就這麼直挺挺的站在了主持人身後。

▲▼聽到「請去後面準備」，IU點了頭往後一站，退到主持人身後。（圖／翻攝自MBC）

一開始台上還沒人發現異狀，直到過了兩秒主持人聽到觀眾的爆笑聲，才發現IU還在台上，連忙轉身用手勢指引她下台。IU這時才慌張的說：「啊！我要下去嗎？」呆萌反應全都透過鏡頭錄了下來。影片近來再次被上傳在網路上，引起不少討論，讓粉絲直喊：「真的太可愛了！」

▲▼主持人過兩秒才發現IU還站在台上，用手勢示意她下台。（圖／翻攝自MBC）

片，想j

IU b

天真U

人靚既話柒左都叫呆萌

蠢閪

好聽就叫呆萌
難聽就叫ON9

戀愛了

其實係 不過iu bb我唔會覺柒

如果係關家姐既話就柒到上天

如果iu係當年個關家姐一定會俾人讚cute

柒

屌你咪撚侮辱我女友

IU以為D學生哥同佢打招乎, 其實係笑鳩緊佢

蠢撚過閪

主持人：請到後面準備 欣宜真的往後站 呆萌全被錄

傻閪

原來 Through The Night 個句 "多想念 和你一起安睡" 係咁解

片呢

係想和我睡呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！！！！！！！！！

片？

如果關家姐個情況發生係iu 身上
觀眾反應應該都好唔同

難為成班毒撚當人係國民妹妹

雖然係扮野 但幾得意

你又岩既

IU領獎時的習慣，因為總是不自覺地先把雙手伸出去所以手經常彷徨無措，哈哈

g

果陣肥嘟嘟, 好撚得意

依啲先正 今晚又有得幻想NTR黎打J

張相唔係好耐之前架咩

接住我D精呀！

雞

好做作

IU世界第一

扮撚哂野

Iu bb

呢條女一定係淫底

主持人：請到後面準備 IU真的往後站 7頭紀錄全收錄

IU BB

呆萌iu bb

G

關家姐都係呆萌

好QQ 呵呵呵

佢講日文好搞笑
瘋狂愛上佢

IU臉豬仔最正

iu 真係腳神黎

花花

要積幾多陰德先可以同到佢做愛

問下銀赫

B.B.[bomb ]

肥嘟嘟

我BB處嚟㗎
唔好咁話佢

第2張

lm

好假

演導話要佢咁做

點解男人硬係咁容易信呢啲扮傻扮可愛嘅臭西

樓主有冇買月曆

IU真係好正
有波有腳有樣有聲又夠蠢
一定好容易比人呃上床中出

好可愛

關家姐其實都唔係樣衰 點解冇呢個效果
而係柒到唔敢睇

Iu唔知要落台
連登仔：戀愛了
欣宜唔知要落台
連登仔：一定係重得滯行唔郁 定briefing 掛住食唔知要做咩
呢d真係樣既問題

有畫面

冇

我有

同日本妹合照

同日落機

屌佢老母收皮啦
當年po張相搞到人地雞毛鴨血，佢一句手滑就諗住冇左件事
開con又唔唱佢最出名嘅三段高音
說好的實力呢？

追星u

條片睇唔到嘅？

URL signature expired

IU冇腳有乜好睇

IU係正
但可唔可以唔好成日吹奏佢?

咩con黎?

god, 阿叔

唔唱

17年先唱完 唔好衝出黎柒先

IU post開到好煩
利申鍾意左4年

好得意

短髮IU先靚

做同一樣野
IU=呆萌
阿輝=ON9

對手好似兜住我個袋咁，好淫呀

妹妹唔可以扑野？

眼太細 普通料

關家姐可唔可以叫呆萌

欣宜做就係on9
馬明做就係天然呆
IU 就係萌

關IU

春麗u呢

丸子頭ok? 定係叫包包頭

低b妹
等我黎照顧你啦

咁之前呢？隻歌出左咁多年，開左咁撚多次con，有邊幾次有唱先？
17年先唱得一次，以偏概全，話我衝出嚟？
你呢啲先係衝出嚟呀細佬
利申 做左8年韓狗

丸子頭吧
iu d髮型又係多到喊，又carry到，一個月30日日日唔同都得

收皮啦 14年冇？

IU好𨶙正 😝

17年 釜山 光洲 清洲 首爾 五場全部都有喎
同埋 good day 真係唔係咁重要

香港CON 兩次都有唱

係3次, 2014, 2016, 2017都有, 係得2015冇唱

同埋樓上講得岩, 做左iu fans之後, good day就會自動變左唔係最想聽既歌, 我自己top10最想聽係唔包括good day

我識得既 uaena 都冇咩人想聽 good day
甚至係想佢唔唱三段高音

明明 modern times,之後既 chat-shire ,palette 既轉形先係未來

張基河同銀赫

low I, get idolized.

同一件事
靚女做就叫呆萌
醜女做就叫真心膠
呢個世界太不公平了

次次聽到佢唱三段高音都驚整傷把聲

呢幾張影到佢咁細波嘅？

喂 你條女唔係雞呀 不過坐爆緊條仔喳

喂 你條女同人訓緊啊

今日再黎多次